不如全世界休息三個月啦

可唔可行?

點定義休息？

早啲返 成日諗埋啲唔等洗嘅嘢

你養我？

你有冇三個月野食？

大撚把卡數仲未找曬 仲要交水電費

休息緊啦

樓主係咪仲讀緊書？

三個月咁少 已經諗緊休三年

全世界休息三個月我諗各地政府會極速洗牌回復到軍閥時代，到時邊個拳頭大邊個掌權